點解以前偷步買車都要下台

而家林鄭搞到幾百萬人上街
4人殉港
都係無事 仲有人撐
香港幾時開始變成咁
邊一個位係轉捩點
真係諗唔明
有無巴打有頭緒

一國一黨制
你仲信呢個政府？

面皮越嚟越厚

因為背後真正指揮官係中聯辦

邊個有後台
邊個就唔使下台

林鄭

難聽D講，二百萬人上街咁又點？
完全無影響。

因為依家個台唔再係香港人起

就嚟厚過地表

偷步買車呢啲少事到傳媒都唔想報

試過唔理你班友你都唔升級, 佢咪升級囉

如果依家班高官偷部買車比人發現
只要將個責任推畀佢另一半就乜事都冇

當年包機事件唐英年話集體決定 團隊責任 唔肯落台
之後就冇再有人落過台

推

波叔屯地、劏房、逃稅、酒駕咩都有啲咁，反而仲越升越高

汁

冇轉折點 係溫水煮蛙

每日150人口滲透政策唔簡單

Pk林鄭

因為當年中国經濟未起飛
而家威 覺得自己最勁 乜都唔使理 橫行無忌